攬炒巴攬到恒科指高位回落30%無人提？

拉爆樓主

金融攬炒

你見風使舵

你反反？

都唔攬百度，抵制藍絲？finn 入左院嗎？

我反反反

樓主高人分析

樓主係大摩做左十年
我選擇信佢

派膠紙食撚屎

輸到連龍門都食唔起

你已經唔係以前個介笑建

佢為左名利失去理智

你都食撚屎

CHING連股票都9UP埋

見到健哥咁好心痛

我波台百事通

佢為理念而戰。

佢攬炒馬雲手足

一封Email攬炒恒指

馬哥成日串共產黨